不滿「影到對腳咁粗」 女被告求記者別拍攝雙腿

不滿「影到對腳咁粗」 女被告求記者別拍攝雙腿

妙齡女子涉嫌在酒吧搭上一名青年後，跟隨男方回家做愛兩次，事後疑夥同另一男子先後致電青年勒索6萬元，又向青年座駕淋起漆水，案件續審。女被告出庭自辯，辯稱致電查問事主「鍾唔鍾意隻色」，只因她覺得事主為人賤格，得知他座駕被毀後感到「好心涼」，於是出言嘲諷恥笑他。另外，她又在庭外向傳媒投訴指昨天所拍照片「影到對腳咁粗」，旁邊友人更要求記者為被告「P圖（修圖）」。

23歲被告游祖怡供稱，去年4月30日案發凌晨在尖沙咀某酒吧認識男事主X，但否認跟X傾計、攬錫和在其耳邊吹氣，只見對方有飲啤酒和VSOP。她自言在酒吧時起初有些微醉意，但神智清醒，及至再飲酒1小時後突然醉掉，「直頭不省人事，冇晒意識斷晒片」。她睡醒時已是中午12時，正身處自己家中。她自言「就算平時點飲，都唔會冇晒意識」，故對自己「斷片」感到十分奇怪。

女被告感男事主「拖得就拖，冇心搞掂件事」

及後她沖涼時發現下體疼痛，並有疑似精液留於內褲上，懷疑自己曾與人性交，遂找友人商量和查問經過，得知X曾送她離開酒吧，故推論與自己性交的是X，遂用友人電話以停止示號功能致電X問個究竟。

她從X的口中得知對方跟她性交時沒戴安全套，立即質問他有否在其酒中落藥，更表明X在她不清醒下跟她性交等同強姦，她會報警。但X出言阻止，遊說她謂「多一事不如少一事」，並指大家有共同朋友，事件張揚「盞肉酸」，還說㑹負責她看醫生及買事後丸等使費。被告指當時感覺X「拖得就拖，冇心搞掂件事」。

她續供稱，翌日在Facebook中見X爆粗，好奇下詢問友人原因，得知X的座駕遭人淋起漆水，有感X為人賤格，她即時感到「好心涼」，並致電X問「鍾唔鍾意隻色」、「唔鍾意下次轉第二隻色」等，用意只是嘲諷、恥笑和「寸」他，更因其遭遇提議他「小心啲」。不過後來她感覺X在言語間誤會是她所為，怕被尋仇，遂稱「得閒飲茶」後匆匆收線。她否認串同他人勒索X或刑毀其座駕。

女被告稱不會明言男事主抵死 「咁直接就唔夠寸囉」

控方質疑被告為何明知遭萍水相逢的X強姦，仍選擇沖涼將證據洗掉，被告解釋，因看電視得知「就算沖咗都驗到係佢」。至於她就起漆水一事與事主的一番對話，被告稱純以八卦和覺得對方抵死心情去講，更指不會在對話中直指事主因為強姦她而抵死，「咁直接就唔夠寸囉」，「見到個人醜樣都會話『咁靚仔都有嘅』，踩多兩腳笑佢啦」。

被告作供完畢，控辯雙方明天結案陳詞。被告離庭後一度向傳媒投訴指昨天所拍照片「影到對腳咁粗」，旁邊友人則要求記者為被告「P圖（修圖）」，但有記者回應「新聞唔P得」。被告稍後又要求記者今日只拍半身或背影照，別拍雙腿。
【案件編號：DCCC1157/17】
記者：蔡少玲

水印咩事

廢事偷圖

可以一戰

依家揚開晒啦
你話有咩謂
係人都識你啦 捉人黃腳雞

P到再粗d

G

出晒全名啦

幾正

好賤呀你

仲拖兩隻狗公做乜9

睇你點p

依個搞笑

叫蘋果唔好影腳 結果俾人影全相

臭雞

記者回應「新聞唔P得」

做愛兩次

好mk

入黎睇粗腳圖

應該幾好砌 細細粒抱起黎屌

自辯
記住打感動呀

上我屋企你想點P咪點P囉

條女有冇腦？免費比人中出兩次、低級捉黃腳雞、供詞九唔搭八，呢個時候仲有心情關心記者影得對腳粗唔粗

仲無套中出

可能係想體驗女子監獄生活姐佢

臭雞格有樣睇
冇波 閪口閪面 拎住個閪撚手袋

小家碧玉型，但係又主動、豪放。

咁做答唔答強姦呀臭雞

又真係幾想屌. Anyway 臭雞

可憐 出晒樣第時點搵老公

張圖後面有兩隻雞

23歲被告游祖怡

條女好正

被告游祖怡的廬山真面目。陸羽平攝(蘋果日報)

妙齡女子涉嫌在酒吧搭上一名青年後，跟隨男方回家做愛兩次，事後疑夥同另一男子先後致電青年勒索6萬元，又向青年座駕淋起漆水，案件續審。女被告今出庭自辯，指警方拘捕她時出言侮辱，故她錄口供時亦故意不合作，帶警方「遊花園」，未有講出被強姦之事。她又謂警方所問問題「特別低智慧」，所以她在心差極差下仍多次發笑。

23歲被告游祖怡供稱，被告指警方將她拘捕時，出言指她「晚晚出去蒲，唔同仔，咁姣」，被告感嬲怒和難受，認為警方對她有偏見，更有侮辱之意，於是在錄取會面口供時故意不合作和說謊，帶警方遊花園。

女被告庭上輕聲否認濫交

主控盤問時，指被告既然帶警察遊花園，會否同樣如此對待他。被告稱不會，因主控沒有說她濫交，加上她現已成熟；主控隨即問她：「咁你有冇濫交？」被告即輕聲答：「冇。」

她又解釋沒報警指控X強姦她，是因聽到對方「事件張揚盞肉酸」的一番言論後感猶疑，一直拿不定主意；至於被捕後仍沒向警方表明遭X強姦，是因覺警方已盡信男事主的版本，而且自己當時心情差，故沒為自己爭取權益。主控指她在錄影會面中多次發笑，被告解釋因有感警員所問的問題低能、低智慧及無聊，她才會笑。主控即問她沒有笑的時候是否代表警察的問題便屬高智慧，被告稱不算特別高智慧，又不是特別低智慧，「總之笑就特別低智慧」。

多名中年漢旁聽欲尾隨女被告

再次將面容包得密不透風的被告作供後在庭外向記者謂：「唔好諗住訪問我！我唔係咁易㗎！你唔好錄音。」她又追問記者自己在庭上表現：「係咪講得好差？」

另外連日審訊，旁聽人士愈來愈多，除被告的友人外，尚有約7至8名中年男子零散坐在旁聽席上，散庭時他們聚首傾談，又常望向女被告。被告散庭後與傳媒進入升降機時，遲遲未離去的一眾旁聽中年男子突然尾隨進入，惟因升降機超重，最後眾男子要退回大堂。
【案件編號：DCCC1157/17】
記者：蔡少玲

游b

嘩 玩腳都玩成晚

踢開甲組㗎

想踢死人咩

第二幅好似拉打

好少見新聞咁直接 做愛兩次

對腳係好撚粗 不過都屌得過 咁撚淫

靜係睇腳 以為係男人

又真係幾粗，不過肌肉無問題

點解對腳可以咁粗
咩比例黎

好正 想屌

Cls
腦筍都未生埋

我先係R1RMYJJ

23歲成個32歲樣

仲話妙齡

咁都可以屈返人迷姦

真係少見會唔出男名出女名
蘋果今次好波

又白又滑一定好淫

佢隻腳啲肌肉真係可以去踢波

成日踎喺度坐蓮 好嘢嚟喎

全個地球都知你係臭雞

移植咗糖妺對腳？

諗起青年X免費屌佢，仲要TWlCE！

嘩廿三歲已經有老雞樣，波唔係大對腳男人咁...有D食唔落

條女柒左啦，免費俾人屌完，仲要偷雞唔到蝕渣米

邊個叫我？

對腳

尋日睇到都想講，以為刃牙角色

1000兩Q可以一戰

黑衫女 ???

果然遠睇誇啦啦呀屌

對腳都幾白滑🤤我屌

條女對腳似玩開田徑
應該好好力蹲住玩女上

原來條女咁正, 唔怪得d人會開拖

虛報年齡？

蘋果出名影差果面
你叫佢唔影 整多2張上報

大腿肌肉

個男人雖然無事 但都一身蟻

下手男朋友點接受到仲要戴套
同酒吧啲人都可以中出，我就要戴套？

班中坑

啲供詞九唔搭八

Gundam 腳

哇 佢黎架? 男人都唔夠佢粗

可中出一戰

有得免費屌，質素既野唔好要求咁高

好想俾佢踢春袋

MS-09 大魔

MS-09是預定用來代替MS-06J和MS-07B的MS，在實戰中的表現遠遠超過了它的兩位前輩。作為重型MS，大魔擁有超越聯邦軍新式量產型機動戰士RGM-79 吉姆的性能。大魔可以使用大部分渣古II和老虎的制式裝備，同時又配有一種新型的。可以輕易擊破MS裝甲的360mm巨型手提火箭炮。後來一種880mm雷可頓火箭炮被製造了出來，它幾乎可以摧毀一切地面目標。大魔配備了一種新式熱能劍，它的外觀非常像RX-78-2 高達的鐳射劍。大魔試驗性地裝備了擴散式鐳射砲，對於MS類目標來說它的威力過弱，但卻足以在幾秒內使敵機感應器失效。

一定有上連登
pm 我，一齊出來飲杯

見到腳圖嚇到o左

港女大戰，游祖怡 vs 簡媛茌 邊個好打D?

第二張影到好老

屌

簡姑娘對車頭燈

嘩屌 可以一腳踢死我

個封面先仆街 特登放大佢對腳

同佢對腳打格 蘋果

右邊個男人，男人老狗用呢啲袋我最撚憎

左面唔打右邊打😂😂😂😂😂😂😂笑到我癲

冇撚腦

係對腳旁邊加個標題: 黃腳雞

好屌就得

三穴玩齊曬仲要無套中出
條仔爽死

粗過做gym班仔對腳

X先生呢鋪贏到盡，可以無套屌女（男朋友都未必有呢個待遇），架車又唔係自己嘅。對比起兩隻上庭兵同汁男中坑們，威盡

呢個衰妹真係

仲有兩隻可能有得屌隻雞既垃圾狗公做跟班

中出無你份啦垃圾狗公

雞中之霸

有得食你地唔食？

蘋果係咪眇視法庭？

十二路譚腿傳人

今日游都包實架

呢個「友人」黎

利申去左聽審

大嬸樣、腳粗、冇波

咁都引到上面大量連登仔狗衝，佢地究竟幾餓，連屎都要食

Should skip Legs day....

屌 咁對腳係粗呀嘛 以為p翻幼就解決左問題? 唔好自己呃自己啦 救命 死臭雞

救命，成單新聞好好笑

我比較老實，Lee d女如果帶到返屋企一定全力作戰

講，幾錢
我屌

留名跟進

6萬2Q呀盲俠

條女根本G黎

個閪一定好正［bomb]

好賤呀

呢條女引你做愛
好難唔落答

少林正宗大力金剛腿 大家都係江湖中人比下面好唔好

咁都叫粗

一定要用狗仔式
一路插一路了個屎忽loan

又話斷片，又知做了2次

正一賤雞

幾靚,好想同佢交合

對腳粗過好多做開gym 嘅男士

平時啲衣著仲後生
上庭啲衣著變左阿嬸

點解冇人信祖怡係比人執屍??

呢條女比人;中出埋喎
個護士仔唔係隊左人幾刀咩?

佢對腳爆到托起男人屌都夠力

幾淫 拍av la

即刻諗起佢哋

練左幾耐先做到
我想要都無

又粗又肌肉

X老友阿牛最慘

DAM CALVES
真心粗 見過有大隻鬼佬對小腿同佢一樣幼

明明覺得條友好on9
但佢啲答辯logic又強到駁唔到

今日果張幾正常

左邊睇落似係企係街玩電話就比人影埋入鏡多d

BOTH

全香港都知你隻臭雞比人中出完

點解會咁勇唔戴口罩

屌你老母叫佢收皮啦
六萬，六萬打佢一身就有

屌你老母你屌佢老母啦

雞真喺雞嚟 都唔識點做人

但喺雞嘅角度睇 佢都算上到位
離當個閪喺八達通嘅日子唔難lu

唔係粗咁簡單
係大小腿比例出咗問題
小腿異常粗過大髀
所以搞到好撚核突

條女一睇個樣就知係行走江湖，所以話入間垃圾中學學壞左咁就一世，唔怪得d家長一定要送仔女入名校/國際學校

條女咁撚寸，記者擺明玩鳩你，抵撚死

學員教下胡師傅點操腳

個樣唔似23歲喎

影到咁粗，下次點揾老細呀